集體向ICAC舉報元朗黑夜!!!!!!

記住!!!! ICAC 當初成立目的就係要攪班警察!!!

我睇完鏗鏘集覺得好L不安, 要同ICAC舉報.

親身舉報
24小時舉報中心
香港北角渣華道303號廉政公署

電話舉報
25 266 366 （24小時熱線）
由當值主任接聽

投函舉報
香港郵政信箱1000號

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

特首都話會硬撐警察
icac查完咪又係無咩可以做

佢地就係想你等icac查,咁一般人就會:
呀icac查緊啦,我地咩都唔洗做啦

咁咋
元朗單野已經唔係港府既事咁簡單, 一個under 特首既icac可以做到d咩

唔去舉報，你又可以做到乜？

咁你同警方舉報囉

你信ICAC? 可以睇睇白韞六個底同李寶蘭事件

樓主會反問你有咩好提議架啦 準備定啦

咁你報警算啦